［不重要］其中一個入清真寺洗白既madam望落ok

[url]
立場新聞 47:10

蘋果live 時間22:17

都係狗

走嗰時專登行近啲大sir，又要逼上同一架車度

邊撚度👌

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？